維機解任 22/11/17 2200 BIO 0 knife, 今晚爆到就BIO 7 KNIFE

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水

BIO 7 NOW